送咩畢業禮物俾朋友好

有兩個男仔同兩個女仔fd畢業 送咩禮物俾佢地好？

我認真問

男既送GV
女既送AV

一百萬現金